男子承認強暴12歲女童 當庭釋放原因是女童看起來像是16歲

切希拉克（Daniel Cieslak）獲判無罪。（圖取自都會報）
2017-03-21 07:21
〔即時新聞／綜合報導〕蘇格蘭一名男子坦承自己性侵12歲女童，結果格拉斯哥高等法院法官判他無罪當庭釋放，原因是女童看起來像是16歲。
《都會報》報導，現年21歲的切希拉克（Daniel Cieslak），2年前在愛丁堡計程車站遇到12歲的被害人與其13歲朋友，他以為2人分別是16歲與17歲，把她們帶去派對玩樂，之後與被害人發生性行為。
報導指出，格拉斯哥高等法院法官史考特（Elizabeth Scott）表示，切希拉克是從2人於計程車的對話判斷其年紀，且發生關係後被害人隔天早上才離開，並無苦惱與痛苦。史考特認為，嚴格意義下，與12歲女童做愛是犯法的，但此案為特殊狀況。
報導表示，法官史考特指出，切希拉克一直以為對方已達法定年齡，沒有操縱或欺騙被害人，且所有證人都認為女童看起來像是16歲，因此判切希拉克無罪。

咁識食

其實應該係十二歲女童要識防護自己，唔關男主事，唔通過過想屌前都問佢拎身份證 ,老強除外 ,唔似香港on99, 仲未否應一點條囡想扑話自己 16

標題打強暴做咩鳩

依啲case 香港多數係女事主話左比社畜知，男事主入罪。又唔係老強，你情我願

勞

條女得十二歲

得12歲就係強暴小學畢業未

Sexual Offences (Scotland) Act 2009
A person under the age of 16 cannot consent to a sexual activity in Scots law, and two key offences exist: 'Rape of a Young Child' (if the child is aged 0-13)
上網都係想學多啲嘢, 唔識唔緊要, 唔好串柒柒

屌12歲公廁係咩感覺

我都想俾佢強暴

強暴唔係rape咩

篇新聞好似唔關強暴事喎

笑撚死

12歲就老江湖

諗起靚坤衰十一

樓上條友

係台灣同香港，條仔都一定坐

條友做乜9
撞出嚟柒

讀書先學人上網啦